今次大陸又行錯棋,強制要遊戲關服,禁言,斷代理,令台灣班政府冷感既人一下爆出黎

台灣同中共又遠一步了
比d例子大家
第一單《劍俠情緣 3 免費版》代理商於中國哀悼日為維護台灣玩家權益 不惜與原廠終止合作 下邊d留言
留言版

第2單 碧藍航線陸港澳台關服引發台灣人狂講武漢肺炎洗頻博ban
del account post

第3單,食物語關服引發退錢潮,留言都狂屌中共

其實中共要行錯幾多步棋,你地on9死咁多人關人地撚事咩

中共一定係以為台灣好似香港咁on9

有邊次行啱

食物語 系米BL game

笑死apps台班人仲係唔化，仲要玩，人地台灣人都覺醒左

人地都醒覺左，香港仲有班人講咩唔好政治化

入去睇啲「靚gif」
其實係咪av嚟
張張gif都係強調啲波有幾彈有幾軟
應唔應該喺成人台到開

棋皇習近平, 每步都神機妙算

推

咪再玩支那game啦

玩game玩到咁柒

[I/A]碧藍航線 アズールレーン(90) 花生! 花生! 花生!

你睇下呢個post同台仔分別 香港有班就係垃圾港豬未進化

其實香港仲玩緊個d係咪五毛/藍屍黎嫁